洗唔洗特登開個po話搵到個po講搵到nben分身呀

洗唔洗突登開個post話搵到Nben分身呀

🤣

而家啲人真係好無聊🚬

kobe=大阪=大板大板車落大帝塊面度?